蔡一智,蔡一傑,蔡一威 三兄弟點解完全唔似樣？

佢地三個係咪異父異母既兄弟黎架

幽默感呢家野。。。

你同你老母都唔似樣啦

但有樣野共通既

柒

係蘇志威，蘇志傑同蘇志智喎

蘇志智 邊個天才改名

馮盈盈

蔡一穎咪同蔡一智似樣囉

又撚新會然